Instalación de ANGULAR CLI
npm install -g @angular/cli
ng --version

Instalación de TYPESCRIPT

NVM : Listar distintas versiones de node js

nvm install --version de node 
nvm install latest y se instala el ultimo liberado nodejs
nvm list para ver las versiones instaladas
nvm use 10.11.0 --cambiar entre versiones de nodejs.

REPL : Herramienta básica de nodejs (interprete interactivo)
NPM : Viene integrado con nodejs. (Node Package Manager)

TYPESCRIPT:
npm install -g typescript

Angular aplicación desde cero :
ng new Angular-hola-mundo
ng generate component nombre
ng serve lanza el servidor y app angular

Agregando bootstrap
npm install bootstrap

/* You can add global styles to this file, and also import other style files */
@import "~bootstrap/dist/css/bootstrap.css";

Whish List Viajes.

<div	class="container	content">
			<div	class="row">
							<div	class="col-md-6	offset-md-3">
											<span	class="anchor"	id="formLogin"></span>
											<!-- form	card	login	with	validation	feedback	-->
											<div	class="card	card-outline-secondary">
															<div	class="card-header">
																			<h3	class="mb-0">Whishlist</h3>
															</div>
															<div	class="card-body">
																			<form>
																					<div	class="form-group">
																							<label	for="nombre">Nombre</label>
																							<input	type="text"	class="form-control"	id="nombre"	placeholder="Ingresar	
nombre...">
																					</div>
																					<div	class="form-group">
																							<label	for="Imagen	Url">Imagen	Url</label>
																							<input	type="text"	class="form-control"	id="imagenUrl"	placeholder="Ingresar	url...">
																					</div>
																					<button	type="submit"	class="btn	btn-primary">Guardar!</button>
																			</form>
															</div>
											</div>
							</div>
			</div>
			<hr	class="mb-5">
			<div	class="row">
							<app-destino-viaje></app-destino-viaje>
			</div>
</div>
2)	Componente	tajeta	destino	de	viaje:
<div	class="col-md-4">
			<div	class="card-content">
							<div	class="card-img">
											<img	src="https://placeimg.com/380/230/nature"	alt="">
											<span><h4>heading</h4></span>
							</div>
							<div	class="card-desc">
											<h3>Heading</h3>
											<p>Lorem	ipsum	dolor	sit	amet	consectetur,	adipisicing	elit.	Laboriosam,	voluptatum!	Dolor	
quo,	perspiciatis
															voluptas	totam</p>
															<a	href="#"	class="btn-card">Read</a>			
							</div>
			</div>
</div>
3)	código	a	agregar	en	style.css:
/*	card	details	start	 */
@import	
url('https://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:400,400i,500,500i,600,600i,700,700i,800,800i
,900,900i|Roboto+Condensed:400,400i,700,700i');
section{
			padding:	100px	0;
}
.details-card	{
			background:	#ecf0f1;
}
.card-content	{
			background:	#ffffff;
			border:	4px;
			box-shadow:	0	2px	5px	0	rgba(0,0,0,.16),	0	2px	10px	0	rgba(0,0,0,.12);
}
.card-img	{
			position:	relative;
			overflow:	hidden;
			border-radius:	0;
			z-index:	1;
}
.card-img	img	{
			width:	100%;
			height:	auto;
			display:	block;
}
.card-img	span	{
			position:	absolute;
			top:	15%;
			left:	12%;
			background:	#1ABC9C;
			padding:	6px;
			color:	#fff;
			font-size:	12px;
			border-radius:	4px;
			-webkit-border-radius:	4px;
			-moz-border-radius:	4px;
			-ms-border-radius:	4px;
			-o-border-radius:	4px;
			transform:	translate(-50%,-50%);
}
.card-img	span	h4{
							font-size:	12px;
							margin:0;
							padding:10px	5px;
								line-height:	0;
}
.card-desc	{
			padding:	1.25rem;
}
.card-desc	h3	{
			color:	#000000;
			font-weight:	600;
			font-size:	1.5em;
			line-height:	1.3em;
			margin-top:	0;
			margin-bottom:	5px;
			padding:	0;
}
.card-desc	p	{
			color:	#747373;
			font-size:	14px;
			font-weight:	400;
			font-size:	1em;
			line-height:	1.5;
			margin:	0px;
			margin-bottom:	20px;
			padding:	0;
			font-family:	'Raleway',	sans-serif;
}
.btn-card{
			background-color:	#1ABC9C;
			color:	#fff;
			box-shadow:	0	2px	5px	0	rgba(0,0,0,.16),	0	2px	10px	0	rgba(0,0,0,.12);
			padding:	.84rem	2.14rem;
			font-size:	.81rem;
			-webkit-transition:	color	.15s	ease-in-out,background-color	.15s	ease-in-out,border-color	.15s	
ease-in-out,-webkit-box-shadow	.15s	ease-in-out;
			transition:	color	.15s	ease-in-out,background-color	.15s	ease-in-out,border-color	.15s	ease-in-out,-
webkit-box-shadow	.15s	ease-in-out;
			-o-transition:	color	.15s	ease-in-out,background-color	.15s	ease-in-out,border-color	.15s	ease-inout,box-shadow	.15s	ease-in-out;
			transition:	color	.15s	ease-in-out,background-color	.15s	ease-in-out,border-color	.15s	ease-inout,box-shadow	.15s	ease-in-out;
			transition:	color	.15s	ease-in-out,background-color	.15s	ease-in-out,border-color	.15s	ease-inout,box-shadow	.15s	ease-in-out,-webkit-box-shadow	.15s	ease-in-out;
			margin:	0;
			border:	0;
			-webkit-border-radius:	.125rem;
			border-radius:	.125rem;
			cursor:	pointer;
			text-transform:	uppercase;
			white-space:	normal;
			word-wrap:	break-word;
			color:	#fff;
}
.btn-card:hover	{
			background:	orange;
}
a.btn-card	{
			text-decoration:	none;
			color:	#fff;
}
/*	End	card	section	*/
